有無人未瞓？

啱啱返到屋企
唔知有無人

不過我隨時會瞓著

唉

hello

hi

啱啱喂完bb夜奶

有咩唔開心？

想瞓但又忍唔住睇連登

而家都未瞓？

幾多個月大？

尋日一瞓就瞓到夜晚7點 生理時鐘錯撚晒

而家瞓咗 又好似哂咗放假啲時間咁
係咪咁？

準備瞓

做咩而家先瞓？

推返嚟先

聽日放假 唔想太早訓

去蒲呀？

其實我都係
但係又要早起

咩事要早起咁慘？

約咗人攞嘢加傾嘢

踢波？